癲狗今晚帶大家然大錢

第1場暫定係今晚意假盤

晏啲岀

留名

勁

留明

第1場

飛腳9.5角大 1.8

岩岩睇 封盤

開返

得4角

重心
意甲下盤